［温馨提示］嘉喜嘉（1663350）疑似係新晉扮中立五毛

支持用Wechat:

平權問題前言不對後語

一時支持平權/派BC，但認為可能性低：

一時屌人爭取平權：

有時以維持一國兩制為理由反對bno平權

其他疑似吹淡行為：

多謝收看

Certified
唔再推

觀察下先